[你自私嗎？] 邊個返緊工入一入嚟唔該。

香港人反抗，香港人報仇，對200萬的你來說原來只是一句口號。

4000人被捕，多人被姦，被殺，被槍擊，被暴打，被辱罵。

雖然你很心痛，但你覺得自己不能做些甚麼去扭轉整個局面，便繼繼如常生活。

要去到一個甚麼地步，你才會踏出你的comfort zone，去做多一步？

你自私嗎？

你已對警暴麻目，對年青人麻目，對訴求麻目，對政權麻目。

你自私嗎？

如果被槍殺的是你最親的人，你還會如常生活嗎？

面對不公，聽到藍絲在餐廳大放厥詞，你很憤怒，但從不發聲反駁。

你自私嗎？

每日在ig fb 分享政權打壓香港人的新聞，自己卻每天生活如常。

你自私嗎？

每天徘徊在連登，責罵不同人，自己卻甚麼都不做，你自私嗎？

香港人，你自私嗎？

答案係你地個個都自私